[突發]元朗實時 約三十個警察組隊去緊yoho嗰邊

推

依家嘈緊交

又冇委任證
有冇巴打睇到咩no.
apple live

去集中貼

單一消息好易沉

多謝

記得返屋企飲湯

不做留守兒童 不做灰姑娘